{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010285",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 스테이리봄 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。 予約の際、追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションの入室利用案内としてはスパ/ジェット、個別バーベキュー、炭/グリル/使い捨て備品が含まれたバーベキューセッティング、一軒家客室、IPTVとWiFi、無料映画(OTT)があり、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室,カラオケ,ビームプロジェクト,バーベキュー場,駐車可能,キッズパーティーが可能なサービスもご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止され、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室と施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約金額に誤りがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って表記される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの提供する設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "ペンションの入室利用案内としてはスパ/ジェット、個別バーベキュー、炭/グリル/使い捨て備品が含まれたバーベキューセッティング、一軒家客室、IPTVとWiFi、無料映画(OTT)があり、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、カラオケ、ビームプロジェクト、バーベキュー場、駐車可能、キッズパーティーが可能なサービスもご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 661
    }
}